KBS歌謠大祝祭忙內line stage

支持。。

事實舒華真係比下去 好彩性格搭救..

唔覺比下去喎

mirror個edan

差成5年就咪出嚟露肉啦

有無直播po

今日無人開

開未

yuna一對比係3個入面最唔靚⋯舒華唔計

舒華

真心覺得張元英屌打其餘三個

舒華啲口音真係 平時冇line真係有原因

身高就係

舒華其實點出到道
又廢又唔靚

Venom 最正

都係有娜最qq

Arin

yuna arin#good
shuhua

同埋真係好撚肥
其他三個拍埋去瘦好多

豬華真係比人處刑

d動作同表情硬到呢

可以再唔齊啲
btw shuhua 好似死老豆咁 完全冇表情-.-

屌 冇人唱到高音就咪撚揀呢首歌啦

係其他三個太瘦姐
屌你望下張元英個手臂, 厭食咁
盲目追求瘦真係好咩

張元英對眼係攰得濟定點

果然肥舒被處刑

佢個樣殘左好多好似巫婆個口一笑勁多紋

sure yuna

乜得佢著全白仲木口木面咁

佢自介都講唔好

訓低計 舒華會唔會屌打其他

性上癮就睇醫生啦仆街

張元英好醜樣

班撚人要D IDOL一D肉都冇啊

隊 gidle成隊d(中國)人都無個靚

Arin勁正同呢首最夾..

我係shuhua會扮病唔去

呢張好笑好彩arin唔使同閪女人攬

Arin都167架

哇仙女組合

Yuna

好撚肥

Arin都唔算差嘅

小娟都幾撚慘
要帶住Gidle 隊咁既嘢
好心佢有才華但無樣就solo算啦
成隊gidle 得Minnie同雨琦似d樣

佢係Vernon喎

穗珍回咗塘？

個樣差咗少少